ToNick - 我不能忘記你

噢 this av bring me to the fantasy
說真的 我們不能沒有你
噢 this av bring me to the fantasy
我不能忘記你 陪我渡過傷心失意